劍心作者和月伸宏藏有兒童色情物品被捕

NOOOOOOOOOO

北海道篇

同大介寶寶一齊係入面比人屌屎忽

懷疑黃金神威個作者係gay

剛開始新連載

日本如果因兒童色情拉人 應該係真人嚟? 唔係二次元?

唔怪得同劍心合作

惡。即。斬

一個睇一個做

唔係呀嘩

日本成日都有兒童AV買。
不過佢哋會偷偷地囉，
可能淨係做熟客生意。

有好多都係偽蘿莉

組腸食屎狗 大介寶寶已經講左無事

有真野架，偽蘿莉唔使偷偷賣。

出黎隻揪

捜査関係者によると、西脇容疑者は１０月、都内の事務所で１０歳代前半の女児の裸が映った動画を収録した複数のＤＶＤを所持した疑い。容疑を認め、「小学校高学年から中学２年生くらいまでの女の子が好きだった」と供述している。

因為劍心入左去幫大介寶寶頂罪

我識九頭龍閃

因為拍而D偷偷賣都賣到唔少錢
之前有單就係有條友係咁拍自己個女拎去賣,賺左起碼幾百萬日元
比人捉左

唔睇cp唔會畫得咁好

搵我？

【違反兒童色情法】《浪客劍心》作者和月伸宏 持女童裸露影片被送檢

人氣漫畫《浪客劍心》作者和月伸宏因持有女童裸體DVD，涉違反兒童賣春、兒童色情禁止法，案件已被日本警方送檢。

警方到和月伸宏辦公室及寓所搜查時，發現不少10至15歲嘅未成年少女裸露影片，佢亦承認「喜歡小學高年級到中二年級左右的女孩。」日本法律規定，持有未成年兒童色情影片面臨被處以1年以下徒刑，或罰款100萬日圓（約7萬港）。
和月伸宏現年47歲，其著作《浪客劍心》大受漫畫迷歡迎，曾被改編成動畫同拍成真人版電影，今年秋天《浪客劍心》先開始喺《Jump SQ》重新連載，所以佢涉違反兒童色情法被送檢，令唔少漫畫迷相當震驚，集英社方面亦決定停止《浪客劍心》嘅連載。